Ik ben gestapt en was naar mijn eenzame appartement geleid om de avond door te brengen zoals ik wilde.
De volgende ochtend gaf ik mijn introductiebrieven af ​​en bracht ik een bezoek aan enkele van de belangrijkste professoren.
Kans - of liever het kwaad invloed, de Engel van Vernietiging, die beweerde almachtige heerschappij over mij vanaf het moment dat ik mijn aarzelende stappen afwendde van die van mijn vader leidde me eerst naar M. Krempe, hoogleraar natuurlijke filosofie.
Hij was een uncouth man, maar diep doordrenkt in de geheimen van zijn wetenschap.
Hij stelde me verschillende vragen over mijn voortgang in de verschillende branches van wetenschap behorende tot de natuurlijke filosofie.
